星期日即刻搞大遊行，點睇?

食住個勢同嗰班沉默的大多數講，大把人爭取緊五大訴求，唔到你唔信，叫佢地返鄉下吔蕉

同意
唔同意

p拍仔讚唔到
推

有用 keep住個勢

搞返個遊行 話比人知我地仲未收貨
區選只係支線任黎

推

睇下政苦點回應先

go

係時候圍爐下

即刻向政府下戰書
講明星期六前要順應民意答應5大訴求
否則行動繼續升級

今晚開香檳啦

民陣

大遊行

贊成！

都撤回條例，仲五大？

支持
做完支線任就做返主線
唔好當義士condom俾人整饅頭

理撚得佢，食住個勢啦

手

真係要 依家靜哂

推爆佢老母

ok

好，贊成

贏要谷

唔同意 應該諗咗點救poly先

學英超球隊
勝利巡遊

贊成

岩，食住個勢
五大訴求

200萬人重現

今個星期日的我沒有極限

push

可以

200萬人要求警察收工政府快啲聆聽社會既大多數

Push

p

民陣唔係有搞12月8號遊行㗎咩

做野，推

民意在此
五大訴求
缺一不可

宣左誓先
未就任嫁

去慶祝

係搞就快手

好

唔係收工，係要佢地坐監

和平不和平？

謝票大遊行

區議員 宣乜鳩誓

全家送上大灣區永遠不能踏足香港

乘勝追擊

支持！

而家遊行一開始就放TG
製造混亂再9 拉

集體謝票

笑撚左

正想講 重申五大訴求 由咁多位民主派當選人領頭 和理非行動
如果林鄭又唔聽先再勇武

推到傑傑睇到

幾時去理大救人？

都啱嘅 keep住個氣都好

記得民障有個12月嘅遊行

幫你推

好！

可以點救poly佢哋 真心唔忍心睇住佢哋受苦

tui
要做
但係會唔會等民陣組織咗先好啲
要時間文宣

都未搞掂哂五大 五大有咩問題

Pish

g持

如果真係搞就九龍遊行 大家一齊去polyu救人

唔係話d咩不過做咩個個post點d議員做野

200萬人大遊行2.0！！！

夠鐘出黎行啦

絕對同意

正評

推到所有準議員/候選人星期日出嚟 謝票

謝票之嘛，咩非法集會
咁議員多人都冇計架喎，係咁架啦

agar

支持!

甴近平

同意，最驚選左班淨係想食人血饅頭既仆街出來

keep住上啦

唔係廿嘛
"選舉反映社會盼望回歸和平理性"既嘴臉未見過?

重要個句係缺一不可

👍

同意嘅 不過唔好無啦啦陣地

遊行去poly

推！

P牌正皮

好同意

立即遊行！！！

殺佢老母

岩。

On9

正

上吧

indeed

強烈支持，等班贏左小區既保皇黨驚下，今次真係四面楚歌

Keep住個勢

join

認同!!!

一直都想搞大遊行
一直都搞唔起

同意

支持呀

Tui

推 大好機會

佢咪話係排隊囉，痴線，之前區選用市政大廈，依家用細學校，排死人就梗啦

Approved

支持

和理非活動幾時call都出㗎啦

區選只係手段唔係目的，當選區議員唔該即刻做嘢

五大訴求 缺一不可

有無人搞

無限支持

一定搞

幫左理大手足先

再推

12月8都有遊行，兩個大唔好咁近

緊係要

係尖沙咀遊行

需要一場

救理大先

又要諗定大圍捕

成立獨立調查委員會
雙普選
缺一不可

出佢老母

民意加持 乘勢追擊 主線繼續 永遠唔會當義士condom

搞呀！

遊行終點站：POLYU

講得岩

五大訴求

Agger 推爆佢

未收貨！抗爭未完！！

agree

救人先再搞

let's go

最好民陣搞

支持 唔可能區選當贏

行

下星期日會唔會時間充分啲？

和理非 set deadline 啦

同意
號召一次大遊行
表達我地既決心同訴求

仲星期六？聽日啦

要
支持

唔好比佢停

抗議選舉舞弊大遊行

今次繼續種票 換票箱

順勢取消功能組別

同意
食住和理非個勢
搞返一次100萬人遊行又好慶祝又好

可以搞tst救poly

同意，推

大家要keep住團火 勿忘初心 繼續抗爭

極度建議個遊行主題係三罷，三罷遲遲都未有真正響應

同意 要卑班藍絲睇佢地先係民意嘅少數

五大訴求！

support和理非表示好想有次無狗既遊行

訓左幾耐？

推 食住個勢

好!

做嘢喇民陣

你真係唔撚識字
缺一 不可既意思姐係呢五樣野係一個bundle黎
一係俾晒 一係就當冇俾

推呢個！

遊行呀～
俾狗瘋狂打壓咁耐係時候大遊行啦！今次係真正既示威唔係示弱啦

一定要和理非，畀班「沈默大多數」出嚟

贏就要谷

要

謝票 + poly 遊行

推
唔可以靜落黎

推

返主線呀大家

推唔郁都推

推！！

贊成 推

勝利巡遊
不過避免港島

而家仲申請遊行？
遊行有用咩？
但我贊成用區議會大勝嘅方向，爭取訴求

全港遊行式巡遊要帶出民意所向，特區政府必須正視！市民要的止暴制亂丶係止警暴，制止制度的混亂

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

點升級先？有無啲實質啲嘅行動？

推！！！！！！！！！！！

搞！！！！！

場運動唔可以降溫 支持!

現在赢左區選．未來有冇力量重建香港先？

全港市民用選票表示不與示威者割席

全民不割蓆
政府收皮啦

士氣

提提大家先
12月8日民陣申請緊遊行

讚成

民意好清楚啦

選舉勝利遊行 政府必須回應五大訴求 否則行動將再升級

係區選謝票呀

謝票遊行
200+萬人和理非

感謝林鄭大遊行

和理非遊行

說好真三罷

食住個勢！

好食住個勢上。遊行去理大

推，義士唔係condom

呢個要推

P推！

同意，吹大雞
和理非回合

Push 推行動post

要求廢除立法會功能組別!!!

民陣做野啦

和理非立即上線

攬炒

推到岑子傑睇到

沉默五百五十萬忍唔住了

我地有民意

今朝一起身已經咁諗

就舉行一個"主流民意大遊行"啦

搞

食住個勢 好呀

Wow好刺激

推撚爆佢

正想出po話場運動要借住個勢繼續去

支持
但好似8號民陣又有

👍👍👍

食住個pattern

勝利遊行

唔錯，推

搞番個謝票大遊行

警察和平我地自然會和平
當然有事我地都需要有勇武bb保護
希望佢地都肯為我地出嚟

重申五大訴求 缺一不可
要比對家知 我地剩係要五大訴求
唔係又同佢塞過

推啊啊啊

食住個勢上

仲調查？
直頭解散曱甴隊
重建為民服務嘅Policing service team (不是Police Force)

入紙申請

好！
最近好似無乜活動 好唔習慣
好掛住大家

pish

好呀

P仔推！

要叫民陣申請不反對通知書

冇不反好易會送頭

和理非出動

推 呢樣先係主線

等左好耐了

出嚟呀！

正想咁講

二百萬人集體開香檳

民陣做野

。

AGGER & PUSH
投票=/=贖罪=/=CONDOM

太遲
打鐵要襯熱

超和平大遊行

除咗五大訴求或者解放軍攻下香港，任何回應都係唔使聽

幾百個區議員行最前
民意代表

思路清晰

我要遊行

選舉已經show咗次民意
依家又搞遊行show多次民意意義何在？
又送頭？

遊行係需要，
唔係啲人會以為抗爭完咗

推 200萬人再嚟啦

用咩名義搞好

有無人搞！！！

泛民救左poly先，再大遊行！

YES 出城慶祝

一定要！

一個大遊行 係必須的！

要多人一定要係民陣搞同有不反對

Poly!

方向正確

夾撚住啲議員呀

G CHI

poly 手足要撐住我地好快會救你地

推，贊成，食住個勢，仲有要救poly手足

唔好俾佢停

救返polyu手足先啦

pish

點睇

民陣8號有個大遊行申請緊

keep住個勢 唔好俾佢停

其實佢地情況唔似捱到今星期尾
精神狀態好差

去呀

推！！！！！

要啊!

同意 一鼓作氣

大大巴摑醒話民意逆轉班撚屌

實同意

tui

推 同埋人道危機

太急會唔會聚唔到多人呀

十九區謝票

吹大雞啦喂

推毋無手足們

全力谷民陣8號集會仲好

今次呢個堅和理非，同黑警同林鄭講呢啲先叫民意逆轉呀

yes

直情要操兵咁去poly

推丫

同意！

睇下班死黑警出唔出不反對通知書

參加

一定要啦
再一次比班藍屍知
乜野先係大多數

好似遠左啲？

我地d沉默大多數要出黎了

pushhhhh

岑生快d做嘢

AGGER

你眼訓 就訓多幾年啦

要啦 ，

佢12月8號搞左個

好
但係要絕對和理非
比人知道我地係仍然可以能放能收

形勢大好 不要自滿

要呀，勿忘2003教訓

快岀行動post

參加!

Agger!!!!

絕對同意
區選贏左唔代表乜嘢
分分鐘政府想用黎冷卻民意

Push

focus返主線

區選都叫表達左民意啦
再搞遊行 擔心又係出去俾人拉
搞返升級左既行動啦 黎明 快閃
和理非咪加大文宣

九龍唔該

我都想整次大遊行唔洗再食TG,感覺身體越嚟越差

啱啱出黎？

重新集氣

大遊行 加多樣 慶祝區選 香港人需要一個解壓 開心既時候

坐咗好耐？

回歸基本，和平大遊行，然後唔回應就升級

讚成！

十卜啊!

會唔會太急，之前818都係個幾禮拜前開始發起

有講小鳳姐

咪再講立會選舉

Wow

好
正唔到評

推！有用

推比岑子杰見到

民陣吹左12.8

推爆你

行程表

堆！

幾時搞都到

打鐡襯熱

個人數唔會多 但係申請左聚一聚人氣先

食住個勢

又唔批不反對通知書

區議員做野喇

同意 建議和平方式進行

推呀！

呢個時勢 係叫遊行通知書
通知我地會遊行
理鳩佢反唔反

搞勝利遊行

勝利遊行，當街笑鳩差佬

訓撚醒未

乘勢而上！

贊成 pish

唔會
謝票都好

係就早啲文宣

岩呀 我地終於小勝一次

真 有狗 會有危險 但你係咪唔出?

好主意

CCP, I dare you to ban it.

推 有用

岑子杰又係你出手既時候啦

P

勝利巡遊

也要感謝外國的支持！
要搞感謝祭，香港人基本禮貌！

要絕對和理非

推到出油

餵d狗糧俾班狗食

唔好噤開心住。 推

建制大勝：黎明行動！55分帳：藍區開花！泛民大勝：200萬大遊行！

我要大遊行！！！

一定去

絕對和理非嘅謝票遊行！

出黎

同意食住個勢
唔好俾佢停！

全部當選死出黎多謝手足

推 300萬

推到民陣開波

push push push

Agree
Start from wo lei fei activity

聽日就搞啦
好想睇對家班柒頭係點

圍爐

怕怕班準區議員做多左俾人DQ?

推!!!!

推，支持

p牌表示支持食住個勢，推

要吹大雞 多人過上次

g chi 慶祝區選贏左

食住上 咪休息 依家先係開始

推推 支持

民意大遊行

正確

召喚岑子杰

我地要推一個人入行政會議

十八區聯合大遊行

直接去poly集會啦不如 集個氣

支持，快，好想行

POLY手足等唔切啦

有 啦

休息完喇

推到民陣見到

升級

今次選舉令好多唔理政治嘅覺醒， 我覺得應該搞多次遊行畀佢哋參與下先， 同埋畀勇武派可以多啲時間休息同埋籌備資金， 買裝備都要錢㗎。 同埋今次遊行可以定個死期俾政府， 政府唔理先再勇武； 今次遊行可以要求埋釋放理大學生。 即係 五大訴求入面其中一個， 釋放被捕人士。

食住個勢好重要

可唔可以趁而家降一降左溫個時救左理大手足先，佢地走都易走啲，救左佢地先再搞好冇 dream bear已經「救左」兩個走，你即刻又搞到咁疆只係搞到理大班手足

「他又解釋昨晚被劉夢熊帶走的20歲理大生，帶到紅磡警署後經已獲釋，未有被以任何罪名拘捕。」
Source：

認同, 唔可以休息太耐, 要令D淺黃習慣出黎遊行, 諗返起幾年前CALL遊行得千幾二千人真係好撚SAD

成立獨立調查委員會先！建制經過呢次慘死，梗有部份會變節挽回民望！要利用叛將

我建議去保皇狗仲當選到既區去做遊行

推！！！

食住度民氣，無禁蒙面法，應該可以嚟多次百萬人大遊行。

乘勝追擊
順便俾和理+銀髮族活動下

手足太辛苦了

推推推

pppppp

ok 仲比遊行？

Agree!
清算綠曱甴，釋放義士係底線

立即文宣

慶功宴!!

同意，支持

Tui.勝利遊行

老毛病又番發？ 又即講要即做

有個講法係如果議員被拉,判多過3個月就會被取消議席
搞唔係唔得,不過真係要和理非遊行
有機會得不嘗失

Push
搞得成今次三百萬人出黎

已經循合法途徑獲得廣泛認受性民意結果
仲要佢批准咩
打鐵要趁熱
唔係個政府又回到氣

推，讚成贏要谷

支持 但唔好再係港島區搞

推，唔好俾佢停

普敢同慶 出黎慶祝都要啦！

遊埋土救手足呀

同埋set deadline 要重啟政改

尖沙嘴遊行!

夠鐘做翻主線啦喂

一氣呵成

上呀

推！

最好有機構即刻申請
否則政府一定要清場

雖然申請咗都可能一樣
但做咗冇壞 比人拉都有個point打

忍下手唔好勇武
和理非多一個星期

要提醒大家場運動 革命仲要繼續行落去

救咗Poly啲手足先

趁士氣高，嬴完支線就返主線

t

行九龍兼救人push

gogogo

岩

沉默大多數？
我地先係大多數
佢哋係小數咋

今日各區LUNCH出來和你謝票先啦

不了

Gogogo

食住個勢啦一定要

手足不是comdom

Why not both? 勝利大遊行，八個出發點，終點要係poly附近

支持！！！！

民陣！

讚 圍爐取暖番先

民陣去左邊???????

Aggar!

遊行終點：埋土
手足我地無忘記你地呀！！！

星期六好d
星期一港豬返工

推!!!!!

4大定5大 意思一樣， 都係要回應曬5大訴求。係 曬啊

G持

5大訴求 缺一不可

睇政府點回應先，仲有理大班學生要救

推，
休息完，
要開始做嘢了。

推

推埋8/12

睇吓狗敢唔敢唔批不反對通知書

無人推

加油

推要民陣見到

保皇狗仲有45席
個45區既人仲未醒呀!!
係時候去叫醒佢地!!

搞大遊行就要唸定大圍捕 咪再打陣地

同意！！！

五大訴求 缺一不可

係 快閃好過

可唔可以堅遊行 因為次次慶祝完都有大單野發生 今次勇武手足化身和理非先

好同意 係時候振振個士氣

肯定會

只要佢唔批不反對, 就已經唔會200萬人, 到時又變左9拉
遊行已經冇撚用, 是你地教識我地的

要睇下係咩名義或者目的先喎

如果係五大訴求缺一不可，我覺得可以

而且點樣令大家都接受嗰一日，foucs多啲落嗰個目的都好重要

又係呢句

既然你想快閃咪和理非配合勇武日子快閃
和理非想遊行咪比佢地和理非遊行
點解係都要混埋一齊

成撚日講咩放tg鳩拉
貼連儂牆都會啦，怕死咩而家

推呀

遊行期間瘋狂文宣

同意
：和理非

民陣搞緊12 月有一個

一定要

真係要食個勢

推，g chi

贊成.
TG咪TG, 未食過咩?
等吹雞

BTW, 候任區議員係咪應該全部今晚去POLY救手足?

要小心何妖搵黑社會報復

譴責警犬

pushhh

行！

絕對支持

大把人係below200萬?

食住個勢上呀

Pishhhhhh

集氣!

仲有12月8 民陣已吹雞

最大問題係港鐵會封站同埋黑警會放tg

同意！推呀

可以 不過唔好喺港島搞

6月坐監啱啱放返出嚟？

甴近平
五大訴求缺一不可!!!

驅逐popo離開理土!

返印度食蕉!

大遊行真係要係九龍區....港島次次都拉好多好多手足... 有咩事連走都無得走

民陣～～～～～
吹雞啦～～～

P 牌讚唔到推唔到

push
同埋都食住個勢 比多D機會和理非出返黎繼續
繼續五大訴求 聲援poly 手足
始終唔係個個會岀魔法

快搞

食住個勢!!!!!

正 食住上 勢如破竹

幾時救理大手足

大遊行救poly唔知得唔得佢地好慘阿

支持，但泛民班友已選到，可能冇乜動力去攪，有冇人帶頭？

重新出發

理大
警暴[size=6]
[size=6]理大
警暴[size=6]
[size=6]理大
[size=6]警暴[size=6]

星期日就好搞了

aggar

Save poly

我要遊行！！

一於將d藍區洗黃，夠黃嘅用錢懲罰就可以了
一定係d藍區唔夠藍色水唔夠tg

keep住個勢

推推推，仲有感謝美國

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

民陣吹左12月8日
要搞就連登自己吹雞啦

讚同
諸君各界齊謝票

你帶得咁hea點出糧比你

冇回應 立即升級

要繼續主線

反選舉舞弊啦係咪啊
地點：觀塘

要！！

區選大勝 重組市政局

加入依一樣

區選大勝 重組市政局

加多樣

三百幾個區議員聯合發起嘅話點睇

Gchi!

好！要黎番轉！

pushhhh

Gchi
提提大家28號都有集會呀

等左5個月，都係強烈譴責泛民唔割席，你估佢會跪低咩？

係驚到時又tg放題

民陣或者泛民吹雞，打鐵襯熱

和平完都冇用 就要升級

宣左誓先

tg還tg 區選話比政府聽 你搞遊行集會無用 因為選票你無得避

去救手足

勝利大巡遊

休息咗幾日，應該要繼續喇手足！

食住個勢
民陣快D做野

同民陣講搞遊行，點睇

冇野阻到香港人返工的

和平百萬大遊行

會出

Ok即出

但請勇武休息/唔好帶gear

支持，very good move ！

民陣快d 出手

星期日見呀各位！

5 大訴求 缺一不可

止警暴 清算黑警

釋放Poly學生遊行

P牌推唔到，支持！

真係勝利巡遊二百萬人出黎睇你點封理大，二百萬人浩浩蕩蕩咁接手足走，點睇？

推 我實去

推呢個 區選呢種和平手段已經用咗 再唔落實五大訴求 必須升級

岑子杰同我入黎

It’s time now

申請不反
文宣
推

或者星期六388位各區新議員巡遊式帶頭連同市民係當區遊行，十八區大遊行！

同理非版大遊行ok

搞遊行喇

食住個勢 籌多幾千萬買音響

5大訴求
缺一不可

一定要即搞
狀大聲勢

係勝利巡遊

支持! 表達完再set死線俾政府

和理非

要啊，要一場狗唔敢亂嚟嘅真點和平大遊行！！！

預咗食Tg都照出

非常贊成 和理非要乘勝追擊
打「民意不會逆轉」嘅旗號
要林奠撤查警暴 撤銷起訴義士！

民陣！！

岑子杰岀嚟啊

大遊行呢D交俾和理非行
勇武手足想點玩就點玩

721 831 101 1111

好好好

GOGOGOGO

上呀飛雲

唔好開心住！！！ 仲要持續攬炒經濟！！！
要遊行！！快閃裝修，快閃塞路！！趕走支那

搞呀 一定出席!!!

推
支持
大多數民意呀
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞! 老虎都搞!

除咗推之外我都唔知講咩好

全力支持
但我覺得今次港島可能會好啲

應要請歌星演唱 等大家開心下

番鄉下吔蕉啦！！！！！

下星期不是民陣搞？

必定會到

好撚同意啊！

要開始文宣啦

推到民陣做野
利申雖然好有保留，但和平大遊行起起個勢係需要嘅，為免圍捕九龍呢邊搞會安心少少

敵進我退，敵退我進
襯士氣高時要主動啲

搞
要贏到佢一棟都無
勇武休息下 和理非食全個勢全面進場

星期日民陣攪返個遊行得唔得？等唔到8號啦

贊成 港島同尖沙嘴都好

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

要！

721 85 811 831 101 1111

星期日大遊行推到民陣搞

等緊和理非大遊行

食住條水一路上

18區議員做帶頭

What do you want to achieve? Find out your goals first !! Is this event the feasible and BEST way to achieve your goals??

Align your events with your goals:
e.g.
- How does this event help Poly?
- How does this help getting other demands?

What are your priorities NOW??

DO NOT react only to EMOTIONS!!

Yui

好

這幾天不好搞事

合法200萬遊行

推推推！！

我覺得真係要食住個勢搞多次大遊行

同意 趁依加有少少優勢要食住上

遊呀

Up

好想睇班藍絲食蕉食到雪雪聲

五大訴求未做到 香港仲未光復
場仗仲未贏
推

快啲申請不反對 隨時ready行街

贊成係贊成，但黑警搞唔搞事又係一個問題

解圍理工先啦

推呢啲啦屌
打飛機post停啦

呢兩個禮拜已經證明真三罷係香港係無可能發生
只有被逼三罷
仲要被逼罷工真係會令工民意反彈
真係好癲

全推12月9民陣大遊行

贏要谷～～

搞！士氣返返嚟先

Agger

借位
建議九龍搞
等班藍屍廢老食下tg

等唔切8號啦

要快推

又loop被捕通知書

快！！！！

推啊

推！！！！！！！

721 831 101 1111 1112

搞！而家民意好高漲
至少大家會知主流民意仲係到
行出黎話比個政府聽我地唔會退步

遊佢老母

好！不過係咪唔係港島搞

所有贏咗嘅一齊搞啦

唔好降溫

有用

星期日！！又係和理非手足發威嘅時間啦
不過各候任區議員小心果日有鬼搞事，然後比人有位入DQ 呀

要去, 而家士氣爆炸, 大家一定會出黎

推到民陣吹雞

班狗咪一樣秒放TG

5毛黎 block左佢啦

曱甴近平

民陣呢

落實雙普選

一定出黎行

雙普選集氣大遊行

支持 但千祈唔好又喺港島搞

推推，會出

一定出！

好擔心, 過左今日d警狗仲點吠

九龍？

雙普選啊
踢走共產黨

你支持今個星期再遊行

支持，感覺到熱潮冷卻緊，大家掛住圍爐。
其實宜家士氣高昂，好應該順水推舟

民陣8號有集會

光復香港

好啊

係，集結啦咁多位

快啦

有無人搞呀

叫民陣搞

GO

要keep住個動力
區議會只係其中一條線

同全香港人謝票

101

Support

出唔出火魔，神獸？

推!

今次九龍行得唔得
聲援poly手足

支持 即刻食住個勢

Pishhhhh!

好喎

答案係 唔回應

你身體還好嗎

和理非大遊行救poly
支持

同意

不過投票率刷新高，沉默已經變成少數

沉默太多數呢個詞語要消失，費事俾黨政府軍騎劫

曱甴平

oish

食住上

推 必做

OK 推

p牌推

又即食文化當道，唔記得9、10月的教訓？

I’m I’m

I’m in

大家要知道 保皇黨將來會用盡那渣招黎唱衰泛民
佢地反撲係好撚容易嘅事
要學習佢地模式
呢段時間勇武靜休 比政府同狗有籍口話警察社會有效唔緊要
最緊要繼續遊行同制告更多輿論戰
懸案要繼續查 繼續推

真心可以食住個勢力挫藍絲，發大黃色經濟圈同埋將保皇直接剷除
觀塘 九龍城要努力多啲去變做黃區

民陣入咗紙？

識唔識字

未贏

啱呀入面仲有手足

可唔可以喺九龍遊行？希望Poly班手足聽到

推動

區議員gogogo

投過黃色票嘅企出離 加埋未滿18嘅出埋 香港人再創造多次奇蹟好冇

推呢個

個問題又係狗會搞事，唔發不反同射tg

G 持

Go

PUSH!

岩聽

GO!

拿 你要既和平遊行啦
又唔聽啦嘛！？
咁就

唔好比佢停, 食住上

咪無回應囉

尖沙咀到poly

九龍大遊行

傻閪，一個反對通知書就收哂你皮啦

我想問岩岩公投完 仲遊行黎做咩鳩? 光復啊屌你

我同意呀，睇下政府點算

121 121 跟住講 121 121

全部區議員列陣，呢個就係民意，咪撚再講咩暴力

第二章要開始!!!

推，咪撚洩撚咗啖氣

民陣做嘢

推到民陣搞遊行

好啊支持

合理

民陣做嘢！！！！

721831101111

捧打落水狗

老閪都去

我覺得可以，最好民陣搞啦

推

主要係12月8會比人部署好哂

九龍區 thanks

咪俾人呃出黎啦。
記唔記得之前冇不反對出左去，結果俾狗圍。

小心俾人呃出黎。

隨時行得

唔同，有合法性，真係過半數香港人行都得

推呀

有無搞手呀

屌 咁點算啊

推呀

有無當選人聯合一齊搞呀

一二三四五嗰五 識唔識數字？

認同， 要聚焦五大訴求主題

民宣宣傳下？

推啦

時機到了

有冇plan

唔好用勝利住

用翻民意已定， 五大訴求， 缺一不可

香港人 報仇

五大訴求 缺一不可

冇雙普選 乜唔駛講

Agree

gd

一定會到

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

推上熱門

熱門！！！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

絕對趕得切！依家先星期一之嘛

贏要谷呀

利申 未贏 五大訴求缺一不可

人在此

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

敵退我進!

搞！！！唔可以以停

政府拒絕就肉撚酸

有未

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

繼續攬炒

一定要勝利巡遊
唔好畀政府冷處理左區選慘敗

當warm up返先易入口

推呀 好耐無行過呀

721 831 和咗先
申請不反先！！！plz

去民主派啲fb inbox提議下

依家政府唔會再俾你遊行集會，就算再搞，佢都係照企硬。
由6月至區選，民意己經好明顯，遊行多次，文宣/陣地/快閃/裝修/抗爭，政府都未有表示！

我個人覺得如果共港再係咁企硬，大家應該諗下地下

PUSHHHHHHHH

哇 就快成萬人
快d煲大佢啦

民陣call馬 二百萬人都肯出

快啲啦，一陣啲藍絲又輸打贏要

快d啦 打鐵趁熱呀

推到民陣回應

UP

推 一定要行動

仲星期日？今日就有人示威返

快撚啲吹雞
食住個勢

反黑警遊行攪得多，今次應該攪返個司法不公大遊行，要講反俾香港人/外國知而家香港嘅司法檢控不公。例如：撐警反警人士控罪不公，裁判官以立場改變控罪，ICAC嘅無能，監警會形同虛設。

遊行唔等於示威
個D幾十歲既和理非點同你衝呀

召喚候任區議員岑子杰

遊行附近區, 再分隊員去救人...

大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行大遊行

12月8？

被捕都要出去遊行呀

勇武幫大家擋得子彈, 和理非係咪可以去多次過百萬大遊行呀

P牌扮推

推呀
支持

召喚民陣

gd timing

Real?

民陣！打鐵趁熱！五大訴求，缺一不可！雙普選！

17區所有議員申請謝票大遊行

我出！邊度？

推 趁警方而家唔敢暴力拉人 好應該和平遊行

Push Push

P牌推

P牌都要推！！！

佢話反醒呀 你係咪就咁放過佢呀

岩呀屌 個仆街港共一撚定唔會服輸
要食撚住個勢

612 721 811 831 101 1111 1118

想再睇 200 萬人一齊出嚟行

Keep住呢團火呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

即去

即刻去

有不反對就唔會比狗圍???????

搞！

搞到就搞
通常係被捕預約

同意，p 牌投唔到。。

遊行

🖐贊成，隊伍圍住理大繞圈遊行

請大家立即去民陣洗板 唔係佢地吹雞唔夠大力

推推推推

就觀塘加九龍城

pisg

冇沉默的大多數，只有好撚大聲既民主大多數同埋少數奶共極權分子

最好啦，叫民陣搞啦

推 遊行慶祝

等民陣嗎? 和理非好睇文宣

遊行以理大匆做終點，全部人攞住美國旗做感謝祭，綠曱甴開TG美國即刻執行香港人權法，港共政府輸；綠曱甴唔敢做嘢，我哋接走理大手足，港共政府輸。

俾個死局港共政府，迫佢哋無路行，敵退我進，敵疲我打！

支持
612 721 805 831 921 101

Go go go

星期九龍塘大遊行好冇？

plz 我想遊行

勢如破竹

慶祝保皇黨大敗？

叫民陣搞

大把人出

我一定出

拉埋身邊所有朋友出

不如你單機啦
唔單機我幫你啦好冇

唔好少過200萬人

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

死線！

推 宜家d狗唔夠膽咬我地

推左先

仲未訓醒? 已經五個月,班仆街幾時回應過?

推呀
行動post要推返起
所有野一停就俾人清算

係丫
蘋果宣傳緊

有冇搞手幫手搞

集氣集氣

連登發起遊行？
好似之前整返個日程表？
民陣班號召人好多都係候選區議員
發起大遊行又有位俾政府入
我地繼續秉承一場無大台既社運

和理非戰線繼續做
推 星期日唔好發起大遊行

咁都上唔到熱門沉左。。

過萬啦

要set死線

星期日見

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

推推扌

集氣

五大訴求外，仲要每日150單程證減為單位數，同爭取審批權

快！！！！！大遊行！！

this must push

食住個勢俾壓力港共同狗隊，再發癲就大條道理繼續開戰

去！

仲有poly班手足呀
都要救

拿拿聲啦

繼續推禁蒙面法

岑子健係咪選完就唔做野？

趁現加區選優勢 俾政府最後通牒

乘勝追擊啦，仲等佢地俾反應？

今次要和平遊行

星期日要即刻有 12月1 仲等8號？
一定要和理非左先 預左政府唔回應 繼續懶理
之後先大條道理勇武
就可以大聲話政府迫人非和平表達訴求

要表達一個訊息 和平其實好簡單 政府回應就得

真心要，推
曱甴平

睇下班狗會點

推 距離民陣果個空窗期太耐

推爆佢。

出

睇吓條街重以為完咗抗爭，早上堵路已經少咗

有冇文宣組幫手？

九龍啊
上次11.2難走到
仲要傷住咁走

係，咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

大把勝利球迷
可能仲多左人

和理非出場

睇完班狗尋晚咁被動, 絕對有可能重現200 萬人遊行

Poly手足，班狗唔想放你地先唔開紅隧，紅隧一開你地同紅隧坐車人潮就只隔一條樓梯，但紅隧封左咁多日，連藍絲都屌到爆，政府頂唔到幾多日民憤架咋，張見宗都打晒開口牌話預計哩個星期開返紅隧，頂多兩日政府就跪架啦，紅隧一開，大把手足迫爆巴士站同上poly條天橋位，我就唔信班popo頂得住
平和番等重開紅隧先

香港人 埋位 做野

等左好耐

話俾班藍絲聽
邊個係少數派

P牌讚唔到 推

有得諗
民陣

無哂聲氣?
唔通一直d活動都係對家d鬼吹出黎?

你傻撚左?

有無詳情？

推 係時間集中返主線任務 五大訴求 缺一不可

大家同周圍朋友講左先啦
星期日 大遊行
不過 唔比就開花？ 預左佢唔比

仲睇政府點回應都痴鳩線

poly 遊行點睇？

遊客區

眾手足可唔可以幫我推一推，我問左民陣但未有回覆，想推到俾佢地睇到

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

諗咗咁多日，諗到未？

同時食著死黑警

值得做
好想做
即刻做

遊行是必須的

我都好有興趣知可以點升級

推 我地仲未贏 要繼續搞大佢！

文宣係勁重要！
寧願搞一個勁嘅好過搞10個廢又送頭

一個勁嘅會國際關注
班狗玩鎮壓嘅話會又送國際線子彈

好呀 推

你煲湯淨係放水呀？

721 831 101

721

weekend冇遊行唔慣呀

來吧！！

jammie 呢

推, 有冇戰線申請緊不反對通知書?

香港需要再搞一次大遊行以振聲威

民意

推
出面冇晒行動post

行動post 呢？

暫時到xmas 都keep 住每星期大遊行好嗎？

keep 住打個大民意牌，睇政府點拆，唔拆嘅就行到年初一二三，煙花取消，向政府施壓力

同時加大力度罷狗鐵商場罷藍點，加強黃色經濟圈，我睇到係好有效果，而家星期五/六/日 晚mk 靜到癲，條街夜晚得後生消費，無咩自由行，金舖收檔，推到xmas 同cny ，藍店要跪低

推到民陣出來搞

有興趣，如果搞會安排去

光復香港
救poly

等左好耐啦

"沉默的少數"

沉默的大多已經用選票出左聲啦
個班叫做保皇少數

幾時有？
d黑狗應該手痕想打人同放tg

5大訴求

食住黑警唔敢做野嗰勢

岩呀,, 推推推推

趁住有和理非既氣氛 搞一搞遊行先 推推推

Pushhhhh

民陣開工未

撐撐撐

民陣咪決定左12月8號維園集會

要今個星期日出，要有其他攪手

等左好耐，呢排冇晒遊行唔係好慣

嬴要谷

唔使諗，即出

民陣吹雞未

Book巴士
魚拉突!! 魚拉突!!

遊行 遊行 遊行

重現二百萬

長期置頂

大遊行身體好, 快D大遊行

五大訴求！缺一不可！

民陣重敢唔敢攪

班死黑警應該暫時冇咁大氣勢

好想行街丫

遊行終點係Poly !

有未呀

和理非進場就需要不反對通知書，謝票加贏民意

地方的香港人需要性愛遊行

真係大遊行的話

政府仲拉係佢送頭呀

推 行動post

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

點解係大遊行而唔係大罷工...
氣氛同個勢真係係我地呢邊既話
應該係要泛民大台號召長期罷工啦...

有心出嘅點都會出

不如係今次輸係最金既九龍城區同觀塘區搞？
可以行哂成條觀塘道

班沉默的大多數淨係識睇警謊數字嫁炸

搞佢老母!!

推吖 勁撚讚

唔好港島搞

有冇人做搞手

有無人搞？好似得個講字
民陣又無吹雞

香港罷工係搞唔起，遊行反而最吸引到國際視線

講起捐錢，你會捐去邊？

食住個勢gogogo

曱近平推

好啊 乘勝追擊啦

同意！！set 死線！！重建連儂牆！！

搞唔起 因為冇個有影響力既工會

推 搞搞搞

呢個遊行其實係需要 選舉已經證明左民意
佢唔批不反 又開槍拉人 係政府on9 肯撚定俾其他國家鬧撚爆佢

p 牌無得讚， 我同意遊行

推
cycle 連儂牆，遊行>死線

Join

等到頸都長

推到有文宣呀尖沙咀遊行

邊個搞

幫推

民陣咪粒水

大遊行 --> 由制度重回街頭，兩面戰線
推

行動post啊
唔好鬆懈啊

up

要，而且最好近4百個區議員行頭，表示香港人既民意就係不割席，沒有暴徒只有暴政!

咁多票，點都要搞個遊行謝票

無NoNO都照去
推到俾民陣見到

借Post
[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

Btw, push

推 個人覺得要提大量失蹤人口懷疑被送中

選舉夢發埋星期二三四好啦
重回街頭！！！

有民陣吹雞應該ok, 而且有肥佬黎免費宣傳

遊行就九龍城+觀塘

唔可以去維園送死

可唔可以pm民陣官方fb 定係pm子杰？

Agree, 唔好比佢停！！

九龍大遊行？定港島？

有冇不反都係比狗圍架啦
比人呃出嚟咪去行街囉

推啊喂

有無人出聲

好想遊行！

點解推唔到上熱門
有冇手足申請緊不反？

我要呢個鋪上熱門

係咪贏左區議會當手足係condom?
仲有5大訴求
拉左等緊判刑係咪唔洗救？

民陣快啲吹大雞 要幫你文宜架

民陣12.8已經有集會，不如今個星期自發啦..

文宣組準備

多數派領袖，星期日go

做定唔做

推返上去

推推

叫哂當選區議員班泛民 大集合入紙搞

文宣？

要搞立法會 不了

大遊行呀

支持重返示威formula, 理大方面可以參考71

推到民陣睇到
推到候任區議員見到

今晚開花都仲得，乜都休息夠

有無update

推到民陣搞

即出

文宣巴絲請大大力宣傳呀

極同意

遊行遊行

推呀
行動Po去晒邊

贊成！ 好掛住大遊行！

推到民陣出聲

邊度

啱丫 最緊要畫面靚 永續遊行

有冇手足幫手搞

推到岑子杰睇到

？

一定要行呀

重申五大訴求

啲藍屍話搞咁多嘢係為選舉呀

3百幾個區議員 唔係唔出嚟呀？

民陣唔好扮忙

ok呀
when&where

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

快D搞啦

置頂啦屌

我要去遊行呀

重申五大訴求

我要大遊行

推佢老母

星期日區議會謝票大遊行

支持, 快吹雞, 大搞, 即到

咁你搞未

行佢老母
推

上啊

想行

TG都射左成萬粒
仲有咩問題？

P牌讚唔到

我會全家出黎

五大訴求，缺一不可

香港人反抗

Pushhhhhh

Can't upvote but YES

岩呀

終點: POLYU

七二一 八三一呀
尚德殺人兇手呀
想推

推 有行程未

做返主線任 亦睇睇班新區議員點

冇問題
各有各做

一定要推

搞左未

推，仲要救手足

推 贊成

區議員去真係要睇清楚有冇不反, 唔好犯法, 警犬話取消就取消, 小心為上

要啦屌..宜家個氣氛好似冇咗件事咁..

大圍捕，不了

直情要，想食tg好耐

推唔到但照推

推呀呀呀

嚟啦

民陣？

散水撚

PUSHHHH!

仲係未有人搞

推爆佢

推，食住個勢

推呀和理非出黎啦

推，休息夠了

有手足已經整左了：
請大家幫手推同討論詳情，星期日見

Let’s go boys

有手足已經搞緊:
請大家幫手推同討論，星期日見

推 咁既時勢咪撚再集會啦 遊行志氣仲大呀！

快

申請不反

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

去

遊行呀

叫民陣吹雞？！
係就快
要時間文宣

叫民陣吹雞/入紙啦屌

仲等咩 傾下地點整文宣啦

追打落水狗

搞咗未

文宣啊

搞，先煮番熱先
民意就係呢到，串吓d 毅俊仔先

有手足已經搞緊:
主題地點可以入面討論，星期日見

繼續

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推 政府根本無正面回應到任何一個訴求！

支持

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

推
同意

I am ready

【行動po】區選勝利大遊行！

我聽日會填完入紙申請，希望眾手足一齊參興教我點填，唔想再俾人話冷氣軍師

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

push and push

好同意
推
百萬行
回應林鄭乜乜review

要keep住每星期出黎遊行上街！

多謝手足

打支任都壓倒式勝利

爆機指日可待

有人搞即去

呢兩日出彌敦道,馬路中間d牆俾人油晒喇,連儂牆都拆左好多,冇磚既地下鋪晒水泥,磨蝕晒對鞋

要燒返起團火

推！推！

你搞我一定行屌佢老母

係時候

Pish 停止打飛機

推唔郁都要推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

主題用咩？隔離有post建議緊感謝美國

Push.

唔好被捕 唔好送頭
和理非路線係ok 需要聚集更加多能量

慶祝活動

贊成 到時見！

Gogogo.

幫推！

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

agger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪搞分化，P牌仔。
或者mon po 9，起9你底呀，正25

P牌
支持

熱門一個行動post都冇

遊行呢

好想星期日遊行

隔離做乜去左感謝美領

隔離食住個勢竟然係去感謝

呢樣野從來係黑警決定

好呀！

馬上，立刻

星期四已經有感謝美帝集會，點解星期日又感謝

唔係勝利遊行，唔係感謝美國，係回歸起點和理非遊行爭取五大訴求，濕鳩政府唔理繼續施壓

五大訴求 缺一不可 民意大遊行

贏要谷 唔好拖

老西都搞

上返熱門

全部區議會出曬黎 反映民意所在

上返熱門未

推依啲 食住個勢唔好比區選結果冷卻

快！！！

CLS, 成版熱門一個行動post都冇

唔好話開花，遊行post都冇一個

black sunday

大遊行啊

要做嘢啦

感覺五區開花最好
唔會有走唔到/rb問題
又唔會太散聚唔到人

啱既野就做

舉手讚成

推，行動post

推啊！！！

五大訴求 決一不可
不要讓政府以為我地收貨呀

好似推唔郁

pidj

Push !!!!!!!!!
點樣推返出黎

Push
300萬人

推呀!贊成

冇休息嘅本錢
一停落黎 手足就會被清算

推

宣示多數派「五大訴求」

有風一定要駛盡𢃇！

將港共黑警同愛支保蝗派往死裡打！

過萬個LIKE, 你地話呢

PUSH

推爆

上

一定去！

星期日gogogo

推返上頂

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

好恐怖 網軍洗到成個連登都係咸濕post

就快星期日喇
推

go go go